有咩方法呻吟好聽啲

話說我呢幾年試過幾次感冒搞到失晒聲
依家把聲高音唔到
有咩方法可以搞返靚把聲
想搞野嗌都嗌得好聽啲

唔知

輕輕一推

改為文字挑逗
例：你屌到我硬晒

你想學呀 ?
哥哥教你呀